Поганая Молодежь (1985)
		КЛАЛАФУДА КЛАЛАФУ
!		Музыка - Е.Летов,
!		слова - Е.Летов, О.Ивановский, А.Бабенко

Вступление:	<A A G# G F#> } 2 раза

>		A G# G F# A
		Дайте новое пальто
>		A G# G F# A
		Чтобы было нам тепло
>		H B A G#
		Дайте валенки нам тоже
>		H B A G#
		Шляпу, галстук и галоши
>		F# A
		Чтобы было нам тепло
>		H B A G#
		Дайте мызыку послушать
>		H B A G#
		Дайте что-нибудь покушать
>		F# A
		И кормите хорошо

		Дайте свежее яйцо
		Дайте крепкое мясцо
		Дайте лакомый кусочек
		Дайте розовый сосочек
		И хорошее винцо
		Дайте что-нибудь потискать
		Дайте жирную сосиску
		И кормите хорошо

		Бля ваще!

		Ну дайте ягодку большу
		Дайте вкусну колбасу
		Дайте белую салфетку
		Дайте мятную конфетку
		И копчену колбасу
		Дайте нам лапши комочек
		Дайте молока глоточек
		Клалафуда клалафу